岩岩聽完隨便台最新一集，生左耳癌，你問我答

屌你老味仲係度Ｊ自己條片有千幾人屌
仲係度ＦＦ條杯麵片係全香港第二最多人睇

睇左twitch 5年左右 真係第一次見人直播講書

右耳失聰

人地twitch partner 黎架
小心twitch 班律師團告鳩你

兩個鐘又咁重覆自己幾咁唔care